覺得好孤單

重考dse 返ft工 冇乜交際 女色都絕埋
日日on99咁 見到中學同學po放閃相個心都拿住拿住
點算？

絕乜撚野姐
講到唔絕就好似溝死女咁

絕女係連正常交際都冇
唔撚一定要溝架嘛